［前線注意］情況極不利

岩岩銅鑼灣成班狗扮哂示威者，一捉捉撚左好多手足，情況極不利。